所謂新措施 過關前問多你一句 以住14日有無返過內地

所謂既新措施
就係過關前問多你一句
以住14日有無返過內地
其實你講大話 都無人會check 你
封嚟都無咩意義
起碼 我係行李帶都仲見到啲操流利普通話既人

無眼睇

係深圳灣嚟啲人問吖笨